蟻人同鷹眼冇蒲頭，係劇本需要定演員問題？

聽返嚟

蟻人要拍蟻人2
鷹眼演員要湊仔

如果係真
第日一定後悔
呢套戲一定會名留清史